大家嘅冧女歌係邊首？

我媾條女果陣唱千夫的愛同禪院鐘聲

激光中

睛天陰天雨天

咁老土

為你鍾情

又un又搖撬兩撬
老閪都搏命床上搖

甘心替代你